# Общая теория алгоритмов

## Работа

Лицензия:
```
 GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE
 Version 3, 19 November 2007
```
Полный текст лицензии ([LICENSE](/LICENSE.txt))

Авторы:

- Борисов Алексей Игоревич (aiborisov84@gmail.com).
([Доска публикаций Хабр](https://habr.com/ru/users/ai_borisov/))

## Записи20230404

### Система №0 (0 признаков + 1 действие)
### Система №1 (1 признак + 1 действие)

![вариации одного действия](20230404_1.png)

### Система №2 (1 признак + 2 действия)
### Система №3 (2 признака + 1 действие)
### Система Дообучения (смена базовой реакции)

![вариации последовательностей и дообучение](20230404_2.png)